原來我中六嘅Secret Angel係……

竟然係我女神！

不過咁又點吖，這些機會不是屬於我的！